老母的決擇

依家做緊份醫院工
病人服務助理
16000個月

見左份配藥
11000個用
6日工

做邊份先岩

再搵過

16去返11仲要返6日仲有討的價值嗎？
除非你係話俾我聽一個月返六日工啦

原來真係老母的決擇

少一日同家人相處

exactly

屋企其實負擔唔大
但配藥前途好嗎？

配藥係診所配藥？

醫院果邊
叫你老母申請做2a

再睇下有冇得跟物理/言語/職業治療師做野 起碼唔洗幫人換片沖涼先

配藥係老人院

醫院係手術室

手術室已經好正 最多搬貨推床較燈
媽媽係手術室做得開唔開心先 唔開心+屋企負擔唔大 咪轉下
不過手術室做助理已經算好做

OT受氣受到癲 , 不過 係PCA入面係最好PAY
而加做緊 X-RAY. 真心好HEA. 一星期番五日 9-6 仲有得TEA.
但頹到癲.. 想轉 TA AA 同石膏師傅

我未係AA囉
做得唔係唔開心
但覺得好冇前途